地鐵0066呢排係咪食左屎？

妹下妹下點都唔上$43

加租補返數咪得

點同呀

食左屎成年啦

有狗鐵主席馬時亨係度一日都無運行, 走啦

有名俾你叫，馬屎坑

以前呢條友正正常常，而家就食錯藥咁

仙股時期點會正常呀

均價44.5

早知46蚊果陣走啦

我又冇咁高位

44.51
上年8月開始月供

地鐵站地產項目減少

你應該問 就算爆多一百單醜聞 聽日係咪一樣都咁多人坐佢返工放工出街
咁你就知點解個價仲係咁硬

44.36

43.75

買佢不如買2，3，823
狗鐵係呢幾方面俾人夾住根本冇發展空間

不過鐵路2.0咁多站 大把樓起

地鐵都買

日日係跌

我有買你講呢d，係得66跌